facebook有條on9仔真係走左去買點數卡

咩年代啊 仲有人中伏
真係用龜頭諗野

佢冇入錯group

去半島搵吳經理

kai子

好意思打晒出黎嗰下勁

點解有人會on9到咁 好難想像

佢讀佛教志蓮中學
基本人全部讀寫障礙
再加弱智係入面讀

佳佳

見到fb有，即刻黎連燈搵po

衰咸濕比人昆完幾皮野仲有面將單柒事share出黎果下好野

佢好似仲未知咩事
報警都唔係果回事

唔知點解次次見到呢d都好嬲...點解有人咁撚蠢

邊位巴打呀，出嚟認咗佢啦

其實班騙徒要點數黎做咩？

平過市價咁賣返d虛擬野出去
例如官方60蚊個skin
佢賣45蚊咁

香港呢d學校都唔少

呢個唔係蠢啦,好明顯係弱智

關人撚事

其實真係咁想搞
正正經經去叫隻雞囉
兩萬蚊可以搞到好高質喇

有個朋友之前都奶左野 鬼鬼祟崇問人借錢come左條數 唔係比屋企人知就大獲

柒左肯認，真漢子

On9仔女同盟會

what is my card?

咸濕唔緊要
冇腦都唔緊要
但至少起碼睇下新聞

你而家知點解有d野可以
平過正常途徑買咁多

幾時都係話咸濕仔既錢係最易呃

應該岩岩岀冊？咁都上當，講左幾十年啦

俾左成20000 乜都無
仲好意思講出黎?
正常人聽到買點數都知係點數黨啦
好 當佢唔睇新聞無聽過
買完800 個男人仲叫佢買都應該知咩事啦
係咪真係蠢到咁

要叫雞幾百都有交易啦
千幾二千已經叫唔差
再貴啲根本唔係普通人食到
20000蚊 我諗Model都食到
佢條傻鳩為左個唔知有無真人嘅學生妹
買左兩萬點 仲要全程同個男人deal
啲錢俾我 我教佢叫雞好過啦

其實呃咁多mycard點數有咩用 可以轉翻做現金?

以後又有新素材

60蚊買45蚊賣
咁佢唔喺蝕左15蚊咩
咁點解唔直接呃現金

要現金咪要過數咪要有戶口囉

比點卡無仇報

點會蝕呀
諗多次先講喇,原本個騙子1蚊都無架
呃返來既點數無論賣幾多錢都係賺
提款機過數會追查到戶口,點數基本上追查唔到

佳佳又有生意了

個男事主真係好純情好可愛

我記得係直播打賞可以用mycard買d禮物

跟住比人 mycard大把地方轉返真錢la

屌你比人咁多次，好似提款機咁

蠢撚到

又有數學家出世

毒撚上連登都幾重要下

未屌閪先比錢你估係大家樂叫雞咩

快啲報警啦！

警方：初步以儍人發現案處理…

冰山一角
不過普通傻鳩畀人呃完第一轉已經醒覺
事主以傻鳩黎講都算驚為天人

依15000蚊，我絕對不會比。

可能佢地會用黎賣 有冇諗過張點數卡仲未入 仲用到

我幾驚佢萬五都俾埋繼續loop落去呀

話明on9仔女同盟會，佢都係做下on9仔啫，癌法呀？

佛教志蓮中學屬於特殊學校 是一間政府津貼、設備完善的佛教學校，秉承佛教慈悲喜捨、信解行證的精神，建構愉快的學習環境，重建學生學習興趣及發展其潛能，全面培養學生的良好品格，使他們能積極面對人生及融入社群為辦學宗旨。

。。。佢1個仙都無出喎 況且老鼠貨 又無得面交 貴多10蚊好唔好？

再俾落去，同助養佢地無分別

...

不如我提供啲點數g俾佢 下次唔好咁易俾人呃

it means your card

呃真錢易比人捉好多
買其他物件又可以話係賊贓

但有幾可話點卡係賊贓
條友話佢都係人地賣比佢 都吹佢唔脹

呢啲咁多黑石買 又追查唔到邊個理

假腸黎咋下嘛 成件事膠到咁

樓上成班真心俾人釣

香港男人不嬲蠢到西咁架啦
見到女就成隻狗咁
咁多佳佳騙案，美容雞，靚女教練幫你拉筋，阿勇事件
就知香港男人係無腦

因為寧願畀人昆

因為無得畀，點會絕對唔畀

你都啱入個on9群組

冇人懷疑係蝦腸？

好好奇若然佢真係可以無上限咁買點數 對家個男人幾時先會同佢講出其實冇得屌既真相

應該係keep住去啦

唔呃你對唔住自己

唔係你估d黑石點黎

笑死 小學同學

比都算
仲要比幾皮都信

睇黎你同事主係同一類人